個frd無啦啦send自拍俾我代表乜嘢

佢係仔

Gay

無聊想搵人傾計

點解無女send自拍俾我

佢有女架喎 唔理佢算

send錯

都似係
Snapchat唔覺意hi中

俾心基

我fd sd jj圖比我

中途轉基

你sd番一張jj圖比佢回禮囉